[中途轉行] 想問裝修工程有無得諗？

今年24 做左2年野 design hd grad
本身做緊video production 但近年又真係無工開
比人屌醒左 所以想趁後生早少少轉行

最近有個fd介紹我入間裝修工程公司做assistant
想問下各c hing呢行前景係點
間公司唔大 但有做幾多商場餐廳啲裝修

其實 我本諗住直頭白紙去做電工學徒

手工野學到就自己既
利中22搭棚中工

開始預視到五年後香港工程行業會好多人掙飯食，雖然講得直接但依個係事實。以前仲話多啲人做大個餅，依家係唔到你話事。
有design hd 就讀埋EE HD, 起碼快過人三四年而且張牌都大啲。前設係要工學同步。

但EE hd唔係要有電力果啲基本文憑先入到咩

人哋呃鳩你啫，你job nature相關嘅咪得囉。
見過有個藍屍白痴妹，話自己做工程嘢，其實係普通文職都入到EE HD. 不過讀唔讀得到就另一回事

如果part time 讀EE黎講
建唔建議由低啲嘅diploma讀上去
無乜根底 驚自己應付唔到

hd再低係乜

我見vtc 有分職專文憑同Hd
其實係咪兩樣野黎

你都有HD仲諗乜
直接報返HD啦

計數唔複雜，但要操數

點解覺得出面唔好景,工程都有得撈?
老實講工程係跟大圍環境，出面公司唔掂，鋪/office/樓都會減少,
工程都會自然少,你仲要行條裝修唔穩定路.
以家轉讀都轉讀醫療啦,做幾年護士高人工過有牌工程師

其實IT都好景，不過唔係個個人都岩做

絲打？

有前途。因為班裝修佬好多已經五六十歲。過幾年唔夠人用

咁CIC讀裝修全科啦，好好㗎

巴

紅字巴

production開始開番工啦

有間大判公司請左我
無經驗 人工真係低
個老細話如果再讀pt既話
不如讀bse好過ee

想問下讀bse係咪無牌考

好難 你有冇讀過m2先？

新一代師傅個個讀過下書

係落手做比人感覺唔洗讀書

m2已經嚇走好多人

年長生報即入

朋友介紹定另一份?
巴打咩網APPLY?

職專文憑中文讀既 拎a牌用
hd拎b牌用

當然難讀程度好大分別

果班呃飯食 果陣未有註冊制度
食正個時勢

搭棚做到30就差唔多係時候轉行
大工27now 做左5年feel到自己有d回塘

專攻水喉，第時移民最好揾！